fb都del埋，就係唔想再見到你

我fb都del埋，
唔想每日要做既野，就係睇你睇左我個動態未
咁樣做人好無意義
成個痴漢咁

我知我同你完全無common topic
但我鐘意你唔係我想架麻
我自己都控制唔到

我花左好大力比自己再起步
但係我已經好傷，我唔想再成個傻仔咁，揾你講句野，然之後你一句yes一句no
咁hea我

我知架，你對我無感覺麻

咁我離開喇，希望你會遇到岩你個位

除左飲酒同跑步，仲有就係一路飲一路跑之外

我唔知我仲可以做咩

有次發夢一路行，一路飲

我仍然係諗係你

之後就係半wing既狀態下，去執垃圾，去做交通督察，學你咁樣，幫人幫社會。

你真係一個好女仔。

我今日開始，真係發誓唔會再揾你。

你真係好好。

你已經有4晚出現，係我既真夢境中

難過既係，醒左之後，我發現原來只係個夢。

情況同我離婚個時，每日夢裡面都係我前妻一樣。

我唔知我自己一個會唔會振作到。

但只有我離開，你既形像先會永遠係我既女神。

我離開，並不是為了回來。

希望不會再見，那怕只是個夢。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

寧願沒擁抱共你可到老

我係飲完酒游水 游完水再飲 但係越想個腦唔諗佢，就越不停諗起

人係控制唔到個腦
你愈唔想諗就愈會諗

9.21 入屯門睇牛牛

9.22 機場交通測試

我都好似你咁 story好似為佢已發，不過我由分手到而家 我都已經行左一大步。del曬所有佢既野，除左ig之外